\section{工作經驗}
\begin{cvtable}
  \small{2020年2月} & \entry{軟體開發工程師，書卷姐股份有限公司} \\
  \small{至今} &\emph{臺北市}\\
  &\small{很多很多TypeScript（Node與React）}\\
  \tablespacer
  \small{2019年5月} & \entry{軟體開發工程師，科吉力有限公司} \\
  \small{至12月} &\emph{臺北市}\\
  &\small{Phoenix、Python、前端設計、很多DevOps。}\\
  \tablespacer
  \small{2018年10月} & \entry{軟體開發工程師，愛可信公司} \\
  \small{至2019年5月} &\emph{臺北市}\\
  &\small{Phoenix、React、偶爾做前端設計。}\\
  \tablespacer
  \small{2017年9月} & \entry{軟體開發工程師，Reverse-Retail GmbH} \\
  \small{至2018年7月} &\emph{德國漢堡}\\
  &\small{共同開發公司內用的應用程式Buddy，用來管理公司所生
    產並住在的商品、客戶與訂單。}\\
  \tablespacer

  \small{2017年4月} & \entry{InJobs.pl} \\
  \small{至8月} &\emph{獨立項目}\\
  &\small{我所設計、用Ruby on Rails開發並部署的職位公告板、具有職位公告編輯與發佈、應聘、銷售和付款等功能。}\\
  \tablespacer

  \small{2016年12月} & \entry{程式員實習，Goodlife.TW 好生活} \\
  \small{至2017年2月} & \textit{台灣臺北} \\
  &\small{實習期間，我重寫了已運行幾年的Ruby on Rails 應用 程式---BadBuyerList.org，用來公佈eBay、Craigslist等電子商務 平臺上的不誠實買主的資訊。}
\end{cvtable}
